有冇人返工成日瀨野？

今個星期已經瀨左兩劑

衰咩？ 原因？

機場，機底下工作

唉，好彩都有同路人
失
我做咗幾年嘢都覺我喺

成日奶野 咁你份亞披索實寫得好差

驚閪咩 都唔會炒人架啦

日日奶

工序日日差唔多的話都係咁重㗎啦，出錯係因為發緊夢？有事唔識問大佬？

機場長期缺人，老闆仲驚過你

唉